有線係沙田檢測中心做緊直播 一條友都無

鄧膠錶仲唔吹雞

今日係星期一要返工唔好咁開心住，睇今日有少少氹自己開心亂陣腳

寧願佢少d人 白逗糧不如幾爽

LUNCH TIME?

其他區好多老人登記，不過沙田一向高質

今日星期一？

人地棄左新東啦

直播

星期二囉wfh到冇咗時間觀念

老人要返工嫁咩？

個標題話一條友都無嘛，後生嗰d唔係人咩？同埋香港地生活艱難，好多人退而不休要繼續搵錢開飯㗎，你估個個60打後就唔洗做咩

香港沙士做左副局腸
膠錶過左九龍東幾個月喇
7月咪搞左黃大仙老野慶回歸囉....